汪喵罐平放

買左2個set
但屋企隻貓腸胃太敏感唔啱食
有意留tg 平放

加3罐鱈魚雞肉

人食唔食得

好味

真？
咁你食左佢咪唔洗煩

我食會肚痾

我腸胃都敏感

有意

巴打 我隻貓又係食佢呢個罐頭系列
但腸胃敏感搞唔掂
好似佢琴晚食完鹿肉罐就痾爛屎
啲屎臭到呢好想知有冇邊隻罐又係咁上下價
但又天然啲冇咁易敏感

我都有大約十罐汪喵星期想放，有意可以留個tg比我平放

我都有10幾罐挑咀罐（魚加雞），有無人啱？